共產黨的名字(CCP)從此有新的歷史含義

CCP stands for
Chinese Coronavirus Party

正視聽！僱主有責任為僱員提供口罩

名垂千古 贏國又贏

Chinese Coronavirus Pneumonia